Opzioni per GRL che potresti dover modificare:
(alternativamente puoi modificare make_paths() in utils.py per aggiungere i nodi del cluster)
  --data_root_source DATA_ROOT_SOURCE
  --data_root_target DATA_ROOT_TARGET
  --train_file_source TRAIN_FILE_SOURCE
  --test_file_source TEST_FILE_SOURCE
  --train_file_target TRAIN_FILE_TARGET
  --test_file_target TEST_FILE_TARGET

  --class_num CLASS_NUM
  --num_workers NUM_WORKERS


  --target {wrgbd,valHB}
  --source {synARID,synHB}
  --gpu GPU
  --suffix SUFFIX
    (suffisso per il nome dell'esperimento)
  --test_batches TEST_BATCHES
  --net NET
  --epoch EPOCH
  --lr LR
  --lr_mult LR_MULT
  --batch_size BATCH_SIZE
  --weight_decay WEIGHT_DECAY
  --dropout_p DROPOUT_P
  --extract EXTRACT
  --task TASK
    (prefisso per il nome dell'esperimento, indicante il tipo di esperimento in corso)
  --no_tqdm
  --weight_grl WEIGHT_GRL
  --snapshot SNAPSHOT
  --tensorboard TENSORBOARD

--------------------------------------------

Nella directory corrente vengono create due directory: snapshot, contenente tutti i modelli salvati, e tensorboard,
contenente i log tensorboard